蘋果記者被打到斷左live

仆佢但街！無法無天到咁既地步